俄羅斯電視台要拍自己一套《切爾諾貝爾》「揭示」美國特工有份參與災難

Russian state TV is working on its own version of Chernobyl, a series based on the worst nuclear accident in history.

The NTV drama will deviate from the acclaimed HBO series - and from historical reality - by claiming that the CIA was involved in the disaster.

Director Aleksey Muradov claims it will show "what really happened back then".

HBO's miniseries, which concluded on Monday, received the highest ever score for a TV show on IMdB, as well as a 9.1 rating on Russian equivalent Kinopoisk.

But in an interview with Komsomolskaya Pravda, Russia's most widely-read tabloid, Mr Muradov said his version of the show " proposes an alternative view on the tragedy in Pripyat ".

"There is a theory that Americans infiltrated the Chernobyl nuclear power plant," he told the paper. "Many historians do not rule out the possibility that on the day of the explosion, an agent of the enemy's intelligence services was working at the station."

乜野叫參與災難?

應該係有份搞出呢個災難??

咁唔係策劃咩

咪拍過囉

科幻劇黎

搞乜鬼

係唔係講男主角改變未來, 蘇聯無解體果套??

yes 睇哂兩季

幾好睇